警方就中大情況發表聲明

警方就中大情況發表聲明
======
入夜後，中大的形勢持續緊張。為緩和目前形勢及希望以一個和平的方式解決問題，警方已和校方作出溝通，現正安排撤退以停止對峙情況，警方呼籲示威者停止追擊。警方的人群管理特別用途車輛在現場準備，有需要將協助警方後撤。

同時，中大內的示威者亦不要向吐露港公路和九鐵路軌投擲物品，因此舉會嚴重危害港鐵乘客和道路使用者的安全。

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

屌你出水炮車溝通？

溝通有撚用

扮你老母
屌你老母

收皮啦死警甴

肯定唔會撤退

收皮啦 水炮車到cu先叫人撤退

屌你老母 出水炮車射水溝通？

啱啱水炮車射完藍水喎，平行時空？

中過一次計，唔會有人再信

扮野 講大話!!

寫稿班白衫同前線班爛仔不嬲平行時空

屌你水炮車用黎溝通?

扮有溝通 為之後鎮壓作解釋姐

屌你老母射撚左成千飛
水炮車都出埋
仲話溝通？死癲狗

佢無彈呀

屌你老母
射左半日同我講撤退！

可信咩?

呢班仆街含家產恐佈份子
撤你老母啊撚樣

水炮車係咁射仲講撒退食屎啦你

水砲車啲水係溝通用口水嘅延伸?

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

仲有班仆街卧底

popo靠得住，豬乸會上樹

水炮車乜玩法

唔好信，救人

拉

（緊急）點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，其它大學都要準備徹離
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

留意返，佢成條液柱射落個火到，射完之後竟然仲大火咗
代表乜? 即係佢啲液體係助燃
水又點會助燃?

黑警淨係識講大話！！！已經射緊水砲DKLM !!

咁黑警自己走咪得囉 講咩野姐

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

eg
eg
eg

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

唔好柒信

開緊大片喎屌你

攝衫呀

火水唔係水呀?
老散老頂一撚樣最愛用火水救火

認真已經講咗好耐啲水全部化學嘢嚟

邊個反口先！

Pull,信佢哋？

拉～ 撒你老母系

畀藍屍睇？ 屌你老母死警甴

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

想人停增援咋

Undercover 都未出場
唔好信佢地光明正大咁攻防戰
未完

佢哋係撤退補充彈藥 唔好放鬆啊 即刻走人 班狗隨時作個理由殺返轉頭㗎

無人信啊

佢哋係撤退補充彈藥 唔好放鬆啊 中大生即刻走人 班狗隨時作個理由殺返轉頭㗎